肥C金年幾多碎啊？

萬碎萬碎萬萬碎

肥C金年幾多歲牙

肥c 碎左未

亂啦
E度系咪要變5P啦

有無碎埋右

碎C

臭和尚系到恰D死左死埋右既人，可恥

我肥c一樣得！